[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 6

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

第7集看點

套野幾正

留名

法國漫畫版副cp都完全唔撚吸引
咪再播啊

鎮po之gif

lm

好
靚仔
媽啊第一次入呢個po
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
真戳中我萌點

po頭張gif好正

歡迎入坑一齊瘋狂洗黑安圖

好想J寫真

風騷得米澤

下集應該仲多得戚樣

J住電子版先

咁快爆post
留名

真係好撚正阿 屌
好辛苦阿

歡迎加入

暫時
159票
45:55

Cls 咁快又開新po

新POST留名
有時睇人分析同埋自己煲完再煲發現到啲細節位真係好開心
除咗j 黑澤之外 搵新嘢係重睇最大樂趣

另一套日劇戀愛老母
都開始有gay情節
[member][member]

每次睇完張gif就想再睇多次第7話

我已經睇咗3次

咁快爆po

留個靚股先

下集係咪有拖手仔

同居sweet life幾時開始

希望現實中可以重現多一次唔洗ff

赤楚好可愛漫畫版嘅安達エロ啲

聖誕王子

黑澤ff入面工口啲 平時佢對死魚眼

第二張髮型師個假髮

好想睇之後黑澤嘅ff會唔會有進階版

其實我一直想知佢個blog係寫咩
見佢好似update得幾密

最近都係宣傳下套劇放預告片咋最多拍條片叫大家要睇嚟緊第幾集
ig仲好睇

終於睇晒名建築食Lunch

Sorry 錯group

除衫引誘黑澤食左佢個啲

呢個唔岩安達性格

安達個性格似係傻下傻下咁趴上床就俾黑澤食咗咁

Ff 世界入面咩都可以做
不過可以ff黑澤去安達屋企個時，安達係張床紅都面曬咁口窒窒叫黑澤一齊訓

黑澤ff過舔安達條頸粒痣，安達個樣迷到

八十萬followers啦

希望播完破100萬
俾個參考大家
早佢2年出道嘅千葉雄大 91.6萬

新人入坑
有冇巴絲知道黑澤片尾件藍白格仔外套係咩牌子

加油啊町田衝到1000萬得唔得

原來町田有拍奥運廣告

我唔太鐘意千葉雄大無得同町田比

因為佢係佢家鄉群馬縣既奧運火炬手?

瘦左少少啊個時，不過對腿好長

我都唔太中意
所以想町田快超越
千葉一直有劇有電影做男一

勁正佢著西裝好好睇啊

其實係奧運啲sponsor cm

佢跳舞好好睇

好似兩個都係KANGOL

著西裝跳舞

唔知咁快爆咗post
留名先

黑澤最尾變樣嗰度我loop咗至少10次

第一張我既粉絲濾鏡唔夠厚

睇緊第4次

經理人公司棒人方法唔同掛
又唔覺千葉好岀色

黑澤：今晚唔俾你瞓

安澤聽完個樣仲好緊張

所以要加把勁
企穩男一

其實連配樂都好到位

有時睇啲深夜劇 配樂重覆又求其

吹奏下町田演技

黑澤:
明明7年都等到唔在等多陣啦

Tver依家第4
播咗2日又弱台深夜
好叻㗎啦

睇親呢張ff相就想笑

佢所有既仔細表情變化都做得好足

同意 覺得之前無睇過佢做戲真係錯過左

安達回抱個下，個配樂起真係起曬雞皮

係，好細緻。

除左kktv. 大家知唔知有無邊度有高清睇？
本身YouTube 有，但我見落左架

黑澤ff到安達好qq呀

已經截左個段仔落黎方便隨時重溫

好勁

已like

好好J!

女子高中生的虛度日常佢做得好搞笑

同埋打算睇番聖日記

好正啊喂

聖日記一定要睇阿
如果想淨j樣，Guilty都可以一睇

女子的生活打手

大家好我坐緊係主家席第二個位

啲人係咪痴線㗎（讚賞意味）
今晚淨係ff佢哋唔洗瞓

想喺個位到嗌：咀佢！咀佢！咀佢！

女子高中生的虛度日常打手

呢套本身都幾輕鬆好笑
睇完呢套再睇guilty嘅中村ゆりか會精神分裂

未睇guilty，係咪好l靚仔

唔好唔記得幫藤崎拍片返去慢慢j

我用圖答你

安達·好撚驚·清，進激的黑澤係咪嚇親人

哇我不行了

留名先
安達仔好撚cute

靚仔到癡撚左線
係痴撚左線

嗚啊打定j準備睇

仲有一開頭佢笑住同安達講：「你忘記我頭先講嘅嘢啦」個幕

好似倉鼠
想摸佢個頭

好撚痛
佢每次都笑住嚟掩飾自己

我睇到喊咗

我都想講呢part! 黑澤果下深呼吸其實好有戲
係果種明知唔會得到想要既答覆但又好想喊既感覺好虐呀

呢張相好似係安達造型？出自邊度

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩已死再見

女子的生活嘅佢

[url]

ヒーロー参上！

哇好有青春少年既味道

好唔好睇

岩岩又睇多次第7集+漫畫

好

佢地一齊ig直播係咪得第一集播之前做過次後就冇？

記憶中係
希望最後一集（平安夜）可以再做多次啦

我cap完都有睇錯過

依家應該係咪要等重印版？

應該都係 好似大概12月頭左右返貨

頂唔順啦
本寫真真係好好j

我已經過咗買寫真嘅年齡但今次都心郁郁想買嚟j

唔係講笑 真係零後悔
每張都好正

絲打訂到好勁
你幾時訂架？

呢d野邊有分年齡架買啦

上個月底

對髀坐低左仲係咁幼

等香港版

鋼條身形著西裝真係好撚正
J到虛脫

想知佢平時點操

佢好似本身係食極唔肥嘅人
先天條件再加埋有做運動

喂你同我一樣既
町田d手指好長好好j

暗戀同守身係可以分開架

呢段真係已經睇左10萬次
今朝先睇完

佢條褲現曬形

好大下

邊個同佢一齊實好有性福

佢個鼻都幾大所以......

睇佢d唔著衫相真係好fit
但唔係好大隻一舊舊個種

講起性福
就有畫面諗起安達話點解黑澤一早就可以咁清爽耀眼 激戰完第二早仲係閃閃發光

有跡可尋

Mf sun笨唔係浪得虛名

直情春風滿面添啦

睇番佢舊年寫真握手會條片
我諗佢個陣唔係好紅
雖然都係呢套野先識佢
寫真一年後有得再版佢一定好開心
香港快d有貨

得米澤

想知本pb幾厚幾重倒？

仲唔快d罷買

得米後第二日個樣已經咁 如果食埋既話都唔知點算

咁都嬲真係on9到極致

1cm厚, 大約重0.6kg

好正咁香港有個時一定要買

救命希望支那唔會又搞獲野出嚟

係
依張嘅making

好彩唔係硬皮 好難收藏

攻好靚仔 受好cute
但有冇人覺得d演技好尷尬

Slim fit

2個都有演技
演技唔尷尬
係佢哋營造出一種尷尬甜蜜嘅純愛氣氛

Cls已射thanks

要用VPN駁到台灣先可以睇
同埋KKTV只有頭三集免費

唔會啦
一個30年A0
一個暗戀7年
仲要兩個都男

噗浪有人寫左黑澤教安達做攻的肉文啊啊啊啊啊啊
18+安達x黑澤慎入
劇情很好，肉好好食，係對話有啲尷

佢兩個叫演得好啦

不過我都發現唔同人對演技好既定義都唔同
有啲人係偏向鐘意堺雅人個類好重表情動作既演法
有啲人就鐘意眼神同聲線變化

兩樣都好，但我鐘意後者多啲

要睇劇種
我好怕太重手嘅方法演技
其實依家亦已經唔多興

大河劇個啲咪要用個種重表情演法
同埋特攝系列龍我個啲
不過唔知我咁講會唔會比人話
其實我有時有啲怕睇太老一輩既演員既戲，因為有一部分（唔係全部）都係好重表情，面容扭曲個種，我有時睇得好辛苦。不過我都知有啲人會覺得個種先係演技，各有喜好啦

哈哈
共演ng
個遊學美國嘅徒弟
就係咁藐前師傅啲時代劇浮誇演技

其實演技嘅嘢有排講
遠至黑澤明65年拍完「紅鬚」，三船敏郎得威尼斯影展影帝
但一直一傳黑澤明嫌三船演技太over
從此再冇合作

頭先都見到 望望下唔對路先見到係安黑
暫時都係覺得黑澤會食住安達
呢排睇咗好多文 應該夠頂到下星期

33歲後生編劇生日
收到mont blanc 蛋糕🧁
哈哈 咁都要tag 30童貞梗

我覺得演得幾細緻喎
副線先係演技差

咁細個蛋糕咁大塊牌好得意

インスタ映え嘛

副cp 作家都算幾搞笑可以睇吓 金毛真係尷尬到不忍直視

冇下巴先恐怖

繼續
我其實之前睇半澤直樹睇得有啲辛苦
個陣好多人讚大和田土下座個場戲，我個人黎睇真係演得太over我著重細微既聲線或者眼神變化多過震撼心靈既叫喊

你有幾嫌棄佢冇下巴
金毛跳舞最尷尬
不過唔怪佢 佢本身唔識跳舞

嗰牌心情唔好
直情冇開依套劇
太重味精

真呀演技真係好個人喜好
睇堺雅人做半澤直樹啲表情有時覺得有啲over
可能有人會好buy呢種
但好似町田演黑澤挑眉呢啲細微位
要做得唔太浮誇都考演技，過咗就會油膩
咁我承認係有粉絲濾鏡啦

咁後生冇下巴仲要扮cute不可原諒

會唔會係後生一代會偏向自然啲內劍啲嘅演技
老一派會比較浮誇
不過唔同題材表達都有差異

佢都幾慘
有安達咁cutecute做對比

身型唔得
A字膊又矮

如果係搞笑輕鬆嘅類型
表情肉緊啲浮誇啲好似會易啲接受
但半澤直樹呢種正經劇
偏向浮誇嘅演技我個人就睇唔落
即係講句嘢都見到口水噴晒出嚟個種

睇guilty 嗰時已經覺得町田好靚仔，依家用番guilty 呢段腦補係町田同赤楚

所以我冇睇

邊到有温畫睇
我見全部動漫網淨係都去到第三話

其實睇題材都大概估到邊種演技 睇半澤就係睇佢屌打垃圾上司 睇佢面目猙獰咁叫仲要黎個近鏡先爽 或者叔愛賣喜劇先要睇隻龜叫
而町田兩種都演得幾好 女高中生同呢套已經差好遠

佢之前喺live話難忘出道初年同做得佢老母嘅有森也実拍親熱戲，話之前唔食嘢防口臭
好想睇依套 たとえば檸檬

請問係第幾集？
想即刻搵嚟睇

本身諗住搵佢ig睇下無下巴
點知搵唔到又唔記得佢咩名

囡嚟

嘩
我不行了

Cls

身型好柒

我唔得了，我有d缺氧係咪痴撚線

其實女裝個幅都算OK

我寧願睇志尊淳

我都想知邊集b站睇cut版唔見有呢幕

劇透

佢地個人設加劇情係唔應該太多親熱戲
呢套真係睇男女主都夠皮
新x優x又係靚女一名

只有可愛0仔襯佢

佢個膊頭好奇怪

應該會成個彈起再跌落地

當咗自己係女
仲要弱不襟風嗰隻

癲

膚色好靚

係 佢連微妙嘅表情變化都做出嚟，咁觀眾先有共鳴。
如果唔咁樣表現出嚟，就好似成碌木咁睇唔到佢內心嘅變化

2個演技都好
好難得

其實日劇都多戲屎演員

係Plurk到睇到有人話應該將第7話個尾接第6話開頭:

福士真剣佑本田翼

但連登好多本田翼fans

佢同另一戲屎友大谷亮平有套on demand劇

啲「演技」鬥尷尬

安達仔渣都無得剩啦

等人剪接再睇

町田好白滑

安達陣味好好聞應該
可以出有味product

唔知點解覺得會係接近爽身粉/bb味

可惡想聞

處男bb味
聞住瞓一流

未公開映像

罰我再由頭睇多次

嬌喘連連

可以剪返2人嘅呻吟聲上去

Loop咗幾次都唔知
越嚟越想買

安達啊嗰聲
頂唔順啦

話說我覺得第一集安達踩單車上斜嘅聲都幾糟糕吓

未出第八集前已經要係咁j住前面嘅集數先

預咗有腐女會睇N
次逐格驗

究竟劇組痴線啲定用顯微鏡睇劇嘅人痴線啲

原來町田個blog一直排緊第一
赤楚第9 鬼叫佢成年冇po過野

都好叻㗎啦
2個都入到top 10

話時話日本人到依家都仲咁愛用ameba
blog

Blog係我小學至初中先會用既野

Blog呢樣野係香港好似已經變咗史前產物

個側面同眼睫毛屈機到

明明係幪面超人味

日本人依家仲會租錄影帶

話時話 有無人係日本興mixi
年代活躍過

好型

𠵱個look
真係J唔落

但係龍我好可愛

MK赤楚好攻
但係町田喺嚟緊Netflix嗰套嘢係金毛接受唔到

一定係我信念唔夠粉絲濾鏡唔夠厚

30歲真係唔太啱金毛

佢係同居鄰居入面個金毛look都唔掂
應該本身都唔啱染金

套野之前睇個時冇留意到町田佢喺入邊做咩角色？

好痴線燈都搵到link買

第二集，做男主阿哥
我之前睇都留意唔到佢

依個twitter
係好癲㗎 想買晒佢哋全部嘢咁

依張會唔會好睇啲

但仲未搵到ed黑澤件外套係邊到買
定我盲睇漏咗

仲有真係配角到唔配角，心諗咁靚仔就係得呢幾個鏡頭？？？車主角去揾女主角個到人諗做乜鳩

有無人睇緊Omoinotake
睇睇下停咗然係load唔到

暫時得woodie 你再等下啦

好正希望唔係ff情節

乾杯慶祝破處？

YouTube?

嗚呀
安達煲呔好可愛

張相影得好靚

灌醉安達

重要嘅嘢講3次

靚仔只應該配靚仔
靚仔只應該配靚仔
靚仔只應該配靚仔

海外係咪睇唔到我㩒海外就無得買

睇緊女子高中生虛度的日常
笑鬼死
町田個角色都好好笑

係咪作者畫番外啲ff來 好正

Off shot

啲學生全部cls，佢好慘

幅gif好得意

町田得意姐

番外都有bartender look 不過又係黑澤升天啲ff來

好正阿
仆你個街

都係黑髮西裝最啱佢
佢其他劇嘅眼鏡LOOK我都覺得有啲毒唔係好接受到

登佢可憐好想攬住佢摸摸佢頭

演員嘗試多啲造型係好事

Streaming+

POST呢張會唔會畀人打
到底有邊個可以CARRY到月代頭

好想劇會做埋番外篇漫畫嘅情節

都係麻麻地 可能佢條眉太濃

係囉，全部都好甜好好笑，黑澤借啲意喂安達食炸雞個到又係好正

下好型喎我覺得

有樣其實點都j得落 佢都算carry到呢個頭，因為佢條眉好英氣

屌想睇安達戴眼鏡
エロ度急昇

很．興．奮

另一個網有得海外買，有香港

但啱啱完咗

町田不足啊大家都，等新一集好痛苦

係咪餵佢但安達太鈍唔知黑澤對佢有好感嗰度

終於有劇中最重要既袋賣

係啊，特登叫唔同餐仲扮消化不良

染埋條眉會唔會正？

佢啲ff真係好痴線

另外安達個背囊都好重要，唔係佢冇床咚

月代頭佢真心叫carry得好睇

戀愛永久指名cls 佢個腦咩構造

老師嗰個很興奮
係咪想體罰老師

想問吓有冇唱鳴鳥嗰首?
想睇回放存檔

你呢張金色短髮都幾好睇

佢係套戲入面係中分金髮，仲要留鬚
佬味重d

有唱！！
回放可以睇到28/11

喂啊好痴線
明明精英嚟唔好咁痴線啦
都唔知係咪佢FF啲怨念（？）太強搞到安達要變魔法師

幻想佢同安達講，然後安達諗咗一陣先get到跟住面都紅晒

煲呔超襯佢！！
服裝人員太會啦

佢的愛意大到感動到幸運女神
Between如果有個咁的老師日日補課補到凌晨又點話

嘩屌即刻買，首歌一出我已經等佢哋唱live
幾時先會冇晒武肺有返live show睇

呀呀呀我要升天啦

補咩先

跟住睩大對眼講野口窒窒再平地kick親自己

好想佢哋嚟香港開live

屌呢句係想覆製造多一個秘密嗰條片

真，比犬飼玩

官方twitter小編係咪長期捕住twitter
覆完5分鐘都冇就比佢like左

係twitter幫手留言話有香港fans先

唔知點解諗起yes入面啲咸濕故仔電話標題

半月頭都覺得靚仔真係唔係個個得

呢張相同流星有啲似

中毒到要去睇漫畫
想搵極都係去到第3話就冇

真

讚到町田係完美男友咁
想譯但發現美しい呢個字包含太多嘢
好難搵一個字概括

流星吉高套新戲町田都有份
好似仲要做壞人
戲入面個look又係勁短頭髮好唔慣

呢個係幾時嘅番外篇？

仲有呢度有絲介紹我聽嘅惑星都有唱！
不過我覺得佢live有啲唔穩
你知佢啲歌又高音

發現海外貴過日本睇
照買了陣間睇
要好好咁support佢哋 因為佢哋我先跳チェリまほ坑

佢多數角色的確係完美男友type 本身個人都好温柔，冇吹奏錯啊

唔該!!!

真係唔太穩 啲高音完全上唔到
不過有得聽都好開心
同埋可能stream版冇觀眾炒唔起氣氛又冇咁投入咁

啲comment 先好笑

#103

佢啲歌太高音
希望佢哋加油

之前睇佢哋啲live都係去唔到高音
咁好難上位喎

古拉古拉排名又升左

咁大鑊
我仲以為係vocal今場狀態唔好
啲歌咁高音，係難啲係live還原嘅 希望佢哋再努力吓

off一offtopic，我聽過嘅live唔多，但TK from 凜冽時雨喺live唱嘅高音真係痴撚線地完美

依家先知古拉古拉講緊ED
但作詞嗰個好神
咁都諗到 グラグラ/ゆらゆら變做good love good love/your love your love

變咗大叔的愛
不過有生之年好想睇到黑澤安達結婚呀

係令觀眾聽到好擔心嗰種

産声仲未上榜聽日開始loop到星期四先

個人覺得古拉古拉洗腦程度好高，不過產声都要支持

産声好聽啲 個人喜好

Good love your love寫得幾好
好黑澤心聲 呢排成日睇返歌詞笑到含春咁

因為自己沒什麼餘裕
所以才會讓你的天真觸動到我
牢牢抓住我的心不放
快過來我身邊吧
其實我超想把你緊緊地擁入懷中
超想把你搶過來的
你那嬉鬧的笑容超可愛的
為你痴狂
自從戀上你後
未來全變成我珍貴的每一天
哇救命完全係黑澤視角，最後2句啱曬佢乜鳩都紀念日的痴漢習慣

2首都要睇住op Ed畫面聽

omg多謝你的資源我聽日睇限咗自己一日只可以睇一次町田的番組，唔係我會缺氧

你大概早就注意到了吧 君はもう気付いてるんだ
我的視線總聚焦在你身上 僕から送られる視線
而我總用「偶然」當藉口 「偶然」なんかで片付けて
一直在騙你 誤魔化し続けてる

一開頭呢段超中
deep squad個個把聲辨識度都好高
想赤楚同町田一齊拍MV跳古拉古拉舞

佢哋過份集中sns宣傳
電視番宣全無

赤楚有係ig留言叫町田教手指舞希望真係會一齊跳

同埋呢首歌幾易學跟住唱

save晒多謝巴打
越睇得多町田感覺ldh的民工都不錯

Deep Sguad 同町田對談
係咪LDH 啲收費live?

但赤楚跳舞係咁

好cute
手腳唔協調

之前嘅line live
唔洗錢

又提下大家
op係安達 ed係黑澤
所以大家請無限loop

哦

町田最後無位坐好似攝鏡
好cute
(乜都cute)

仲有扮韓星嘅支那星

推介由gene高第一集開始睇起如果有時間我就係咁就入咗ldh坑

真
想要原版

好得意！
唔緊要我剪緊呢套劇gif遲啲些牙原汁原味的gif

呢套佢真係好可愛
連講對白嘅語氣都好毒好可愛
演技！！！

啲大大畫得咁快手

40歲仲係處男 高級魔法師

小朋友咁樣

會好d 咁樣黑眉唔太襯
佢皮膚白金毛其實唔錯

張gif應該係人100%靠外表
幾年前睇過套野 都幾悶町田又無乜戲份
不過有賣肉scene

啲笑位幾中我笑點
丸尾又可愛

呢款賣肉？

たまらん

沖涼仲戴眼鏡

Btw大家知唔知人100%靠外表邊到有高清版本？剪緊啲gif有啲起格

造型來

之前搵町田綜藝都係睇cut
但呢集真係幾好笑冇飛過 gene啲人都好玩得

點解我會想幫佢捽頭

咁兇狠會嚇親安達

頂講完比自己污衊思想嘔心到笑左

你呢個前魔法師真係呢

好撚正

不如試下唔好睇咁多肉文？
睇黎你比我開發到壞左

其實唔算睇得多，因為都冇咩糧
優一我咁樣你唔開心咩

我想要又pure又true既你多d

安達曳曳

無啊
我ff安達喺下面咋

尋日追緊篇 但個噗主寫寫下停咗

邊篇想八下
睇住呢篇先頂住檔

係囉 我本身以為赤楚上脫力係宣傳チェリまほ 點知係宣傳寫真 不過我會買

唔會去第二個台宣傳套劇啦
fuji
邊有咁大方

安達你曳啦成日睇自己嘅h文

優一

已開發的反差

我地睇緊同一篇
不過睇緊王子陣間先j下呢篇

我都係鍾意肥肥白白既你

我無開嚟睇笑死

靠你賺錢養肥佢

成份糧雙手奉上

頂 我望住個電話偷笑咗

我唔貪心 做花灑得咖啦

好笨拙好qq
講起町田跳舞
佢之前好似玩過hip hop soc，應該幾勁，只係整親腳先冇再跳，有啲sad

咁可愛
做0
仔啱晒

2:12

赤楚個pat pat都好圓

留意到巴打係屎忽控黎

睇返漫畫六角電燈膽上安達屋企嗰話

町田跳舞手長腳長有啲搞笑，但係跳得好認真
Follow Me好洗腦又係不停loop緊

有乜嘢特異功能

睇名仲以為佢跳E-Girls個首

係啊又skip咗
好想睇真人做

會唔會第7集上屋企做

咩來

佢兩條玉臂係咁fing好誘惑

得嘅我都想睇佢跳

LDH嘅女子組合

係咪解散左了？

呢3部曲好好睇，歌又好聽，勁鐘意
我kkbox不停loop緊，最鐘意第三部曲個Mv ,最尾赤楚跟住唱埋最後個句，好感動

戲入面嘅同款

好似話今年內解散

跟唱真係好正

我最想睇

我都係最想睇呢幕
同埋

認真嘅人最吸引

呢個mv我loop左勁多次
拍得好好，又有意思

町田本寫真集 東京篇果輯相真係影得好正
希望我有好多個mon set哂佢地做wallpaper

想睇

Mk仔町田
好似有少少龍我既影子

唔係好認得佢

成日都唔同樣咁
清爽look

你睇得咁細
唔講都唔知

真係好想思い、思われ、ふり、ふられ快啲出dvd

赤楚正過北村好多

呢張我都ok喎

７年前
町田

洋服青山廣告
可惜都唔係擔正

佢代言西裝真係無得輸

成日都係同公司前輩一齊嘅群戲廣告

好正呀救命

呢張好ok
頭髮柔順啲同換咗個髮型就差咁遠嘅

初出茅廬

可能做得多深蹲

但佢而家比女高中生虛度日常肥左啲
果時真係太瘦 塊面削到

啱啱煲咗女高中生
又幾好笑
睇住町田躁晒底又無可奈何咁

女高中生好好笑
因為町田開黎睇點知就入坑
動畫同真人一星期內睇左2次

等咗好耐 1月就岀
香港上就好啦 我一定去戲院睇十次
北村都好正 有演技唱歌又好聽
但最可愛都係赤楚

ヒデダン又好聽

好想聞赤楚

套戲如果改做赤楚北村係一對我會想睇

諗起呢張

可以靠自己幻想
依套四個點配對都得
覺得朱里同由奈一pair都可以

依套我勁鍾意佢個造型

赤楚又有新野睇 25號

好得意嗚啊

黑澤會打死你哈哈哈哈，六角已經係必殺第一名

六角危機感=0
喺漫畫仲要成日唔記得安達個名

六角要比黑澤打到變八角
漫畫六角真係五行欠打，不過去員工旅行坐車黑澤咁都要吃醋個下勁on9，人地名都講錯點會鍾意安達

戀愛中嘅人係特別on9
我諗黑澤差在要禁錮安達養佢一世

禁錮play
性之劇藥

我覺得呢套好笑過大叔的愛,仲養顏D,但點解好似冇咁受歡迎？定係好紅但我唔知

如果你講日本
大叔的愛係星期六23:15播
30歲係星期四25:00
播出時間已經蝕咗啲啲
雖然係深夜劇
但播緊個時都會上咗日本Twitter trend
希望viu識貨啦, 咁就一定多啲人識

仲有町田一年前出嘅寫真要重印就知佢宜家嘅人氣
對上一個有寫真重印, 我印象中係佐藤健 (有錯請指正)

Viu唔買呢套一定後悔

點解唔喺黃金時段播？BL就一定要放深夜？日本有冇咁保守呀

點解赤楚嗌cut後都咁cute

一來弱台
二來又夜多一小時先播
三來純愛會嚇怕直男
四來cast弱（依家紅咗唔弱了）

我覺得傳誦範圍可能唔及大叔的愛
但滿足度，對主角好感度已經高過

相對於香港已好開放
大嘅Sponsor如果唔buy點放黄金

有

終於上綜藝
一向中意
家ついてっていいですか
以前成日睇

隔離個菠蘿雞

町田ig又多5k follower
希望完劇前上到100萬

Cast真係無得比 叔愛有小林子 吉田鋼太郎同內田理央 而且叔愛sell搞笑 會吸引師奶睇
但同叔愛比係有限既budget下 呢套既劇本 演技 staff既用心程度相信一定唔會比叔愛差 絕對係今季黑馬

赤楚都就30萬

林遣都拍之前喺影圈都企穩主角位

仲有，佢哋sns做得好過依套
Ig個武藏の部屋 40幾萬followers

點為之紅左，有冇咩指標？

寫真預購度
網上討論熱度
一播完上Twitter trends 1

上周赤楚上脫力times 咁都上Twitter trends 1

Oricon得過滿足度劇集no.1

個人覺得係純愛先唔怕嚇怕直男

我指純愛唔係相對love scene而言
係佢冇大叔的愛嗰隻鬧劇格

世界trends 5

結婚f圖又多咗

話説第8集預告開頭句對白loop咗好多次

大叔的愛有出SP試水溫先

即係日本凌晨1點先播架？

仲要係幾年前
冇林遣都

係
真正深夜
25

唔該劇最後一集拍埋

Ig有好多痴漢相睇係幾特別既 講到尾咪又係budget問題 同埋小林子巨根同吉田做好少女心既阿叔 又有話題性又破格

你聽錯呀罰你聽50次再翻離講！
我已經聽左唔知有冇一百次

係, 好夜....
仲要星期四晚, 第二朝仲要返工
我開頭因為咁都一直無開套劇, 又無追live
但最終都係睇左又追live
追完live又興奮到訓唔到又重溫

東京台25時段可以去到咁嘅熱度
已經超額完成
播之前赤楚喺海外知名度接近0啦

仲有我記當時田中圭寫真都再版咗幾次
加埋好似賣得千幾本

咪就係
昨日なに食べた 周六0:10 即周五深夜播放
cast又勁幾截

一周售出1097本
都係第9位啫

大家可以留意Oricon個寫真集ranking
町田本嘢係咪斷曬貨
10.26-11.1 十大不入

咁町田係咪姐係勁好多？

之後幾周都不入

但當時田中圭勁上番宣
町田冇番宣上

去咗搵一搵町田首週2309本
當然得首週上過TOP10 所以後面賣咗幾多就唔知了

播チェリまほ期間又話アマゾン、楽天上第一

オリコン唔知乜事十大不入

但町田無上番宣都賣到斷曬貨

近幾年冇乜睇日劇
唔好講赤楚，町田都唔識

可能未出貨

其實田中圭啲戲好浮誇,係因為林遣都同埋劇情夠搞笑先追

係sp hit咗先拍連續劇 但佢連續劇都係base on sp寫 所以睇連續劇個陣一直覺得佢好多位都拖

真慘
奀星被訪問唔係俾人問自己係問赤楚

岩岩睇左 gene d人原來係有精神病好彩町田退出左做個美男子

鈴町，不錯 不錯。

其中一part姐

共演係好睇
但收視差

上集索性連收視都唔公布
今週又停

仲有，原來得7集

比劇組睇到應該笑死

精神病好貼切
勝利之舞明明可以賣樣但硬要做埋啲on9嘢

佢同赤楚拍過戲？

仮面ライダーエグゼイド

不過條問題問同門町田
佢講赤楚

企開啲啦唔好痴住赤楚bb

屌你老母
支那01
日版陳柏宇
一個169 一個181呀
樣都好十倍啦

搞乜鳩
拎陳柏宇同町田比

驗眼啦邊忽似

屌 邊忽似

啲記者次次都要寫x版港星

此寫法超過時

成個腦都係jm9 冇個令人心動
除左町田

洗吓眼先

抬舉陳柏宇

邊度似

好想睇high and low現場呀

陳柏宇 cls去驗眼啦不過睇緊性日記 町田同岡田有少少似

想問呢個係咩表演 佢generation時期?

笑到抽搐，點解可以咁痴線，白濱睇佢套白晝的流星冇諗過佢係咁的人 走去偷聽王子隊個樣勁搞笑 仲有打乞嗤個到又去奶走人地鼻涕同扮整跌煲野食cls
町田玩包剪揼個到比佢地嚇親好得意
町田真係唔岩呢隊野，做痴線佬唔啱佢

你都要驗眼了

鈴町好好J

又係一場視覺盛宴 町田同佢一齊個時好可愛同赤楚一齊個時唔同

公司可以睇呢d野？完全nsfw

町田係比較一板一眼 感覺係認真啲 做偶像搞笑好似唔啱佢 feel到佢不停比 gene嚇親
不過睇完真係對gene好有好感 即使唔係全部笑點都get到 但佢地係努力咁做好個節目 而且關係好好 唔係真係要睇埋gene高 好忙呀

唔好啊我要劇場版

佢個樣係真心驚驚條友用頭盔打佢

佢同鈴本一齊個陣感覺嗲少少(?)，係可愛啲
同赤楚個陣似大哥哥，成熟啲咁

冇諗過賣樣的玩得咁唔冇偶像包袱，同埋真係全員痴線 佢地好得意

個條友未出來已經feel到佢勁high 未見過町田咁淆底

鈴町又幾好食，有個訪問講佢地劇團有咩特點，明明町田講緊人地，鈴木係都要講返落自己到，成個比男朋友冷落的女朋友attention seeker咁
Btw個人覺得鈴木似嗲町田多過町田嗲 佢好似成日都好冷靜咁

睇gene高啦，幾乎集集都好好笑同好多元化
不過今年冇乜出外境有啲集數係齋talk冇乜好笑

中務裕太係特別痴線成日話係嚟自宇宙
有一集佢哋去浸室內溫泉，鏡頭前除埋泳褲，不過有打格仔

Cls搞笑藝人咁的

町田成日鹽對應鈴木 唔想理佢咁

覺得呢對cp唔好熱烈，好似鈴木單戀町田

鈴：町田君吃巧克力的畫面好賞心悅目呀[心]我覺得很好看
町：被男性這麼說……有點忐忑緊張
鈴木j町田j到出曬面救命

町田頭號fans：鈴木伸之

諗起佢哋三個一齊過夜之後，六角鬧鐘響個拳頭握到部電話好實
啲人話屍僵，半夜畀黑澤隊冧咗
明明電燈膽角色會好令人討厭，但係佢又好搞笑

呢套尺度大到

覺得佢好慘
鈴木講嘅嘢好癡漢町田完全唔想俾反應佢

Rps之中單戀咁明顯都算係鈴木

唔知大家有冇見過呢張圖

隊冧左 唔怪得黑澤晨咁早走左着草
六角去問安達肚唔餓再投喂佢講repect！再去埋安達屋企喂佢食野好得意

硬係覺得會有黑澤自卑/呷醋情節然後想疏遠啲，通常啲BL都係咁
但好彩安達有心聲知道佢諗咩，然後不自覺地講啲不得了嘅嘢誘惑佢，跟住畀人抱上床

記得有次鈴木話約左町田上佢屋企食飯
特登下廚煮意粉比佢食，諗住町田食完會慢慢坐多陣
點知町田食完餐飯就即刻走左

再配合埋黑澤個春風得意得米樣perfect池

反而係覺得赤楚有d角度似岡田

係啊就係呢段feel到町田完全係勁高冷 鈴木煮埋野食都咁對人好慘啊佢

岡田將生？

本身對鈴木冇咩感覺
比你地講完對佢印象加分

好正啊喂，唔該拍埋個過程

有直男fd覺得大叔的愛好笑仲睇埋劇場牌，但係覺得呢套「太gay頂唔順」所以冇睇
但呢套純愛餵到勁多糧畀腐女

好可惡啊鈴木，佢可以對町田做哂fans做唔到嘅野

健史

啱，我阿哥睇大叔的愛笑到cs，因為劇情夠on9
呢套佢完全唔想睇，睇靚仔拍拖對佢冇用

笑死，講到町田赤楚真人交際中咁

屍僵笑到我肚痛 瞓覺嗰幕似死咗
佢個樣幾滑稽下 之前有巴絲話佢似annoying orange
個口又係勁大 笑起上嚟好猙獰
佢係電燈膽同時又係最佳助攻
冇佢黑澤應該唔會咁快表白
第五集六角送便當同零食俾安達嗰幾幕都好鳩
兩個講嘢越講越高音
成日俾嘢安達做嗰個同事又係好好笑
雖然成日俾嘢佢做 但憎佢唔落

唔怪得覺得邊忽似岡田將生 健史似赤楚多啲，個嘴同側面有啲啲似

我係睇左呢段覺得町田萌袖好可愛同埋鈴木細過佢但大份又高過佢好搞笑

係囉明明ep1-6勁卑微咁做同事就夠
表白完就咁進擊

個同事lur安達幫佢做野個tone好正

平時黑澤ff都好難忍
安達色誘仲邊忍到

根本係團裡面簡邊個交往佢都係揀町田
其實都唔怪得佢，町田咁撚完美

但町田本身都唔似d會好hyper的人
nobu條友佢真係成個痴漢咁望實町田食朱古力，視線跟實町田個頭郁

笑到仆街又八角又屍僵
你地一講又真係好似死左咁

謝謝你呀 mark低左 會去睇下

條友成日あだち～～～～好鬼煩

鈴木望町田個樣深情到
單戀好慘
町田仲要食完飯就走 係咪唔想同痴漢獨處

有聲 配埋佢個有啲猥瑣嘅樣

第七集為咗追男朋友連佢lur幫手都唔理

年下攻

追求自己嘅性幸福大過天

破咗處仲有冇魔法?

屍僵

我都想知
求豊田悠畫埋呢個情節解釋下

希望係前面先算，後面點開發都係處男
仲想聽多啲黑澤ff

破咗就無啦
但破緊有無就唔知啦

仲要係忠犬攻鈴木話過自己似狗狗，町田就似貓貓

佢應該做六角個攝石人角色啦

會唔會變爭寵劇

嗚啊佢地好似好正咁喎，rps好吸引

就係咁先勁

一套劇唔洗點宣傳都可以紅到又上排行榜又斷貨又有報道
所以唔好再同大叔比較 呢套野根本超哂班冇得比

要click要voice
唔好比佢呀
係度屌7佢

唔係太熟悉日本娛樂圈 你意思即係 鈴木呢一個人喺現實生活中係一個hehe 而佢又鍾意町田？

又唔一定要關性取向事既
好朋友都可以好close，好鐘意一個朋友想成日同佢一齊玩咁既感覺囉

低成本高迴響
gogogo

同埋nobu好似之前影到有女朋友

都係講笑咁講姐
好朋友都可以一個好鍾意，一個嫌棄對方太熱情咁

其實我覺得佢地私底下應該大部分都有女朋友，只係好無彩會唔會比人影到

呀 好cute 唔小心入坑了
話鈴木係咁烘過去會壓力好大，笑死
真係好似狗仔

越睇越覺得黑澤根本町田本人
又溫柔又善解人意又為人著想

咁靚仔都無女朋友即係同靚女唔屙屎一樣

做藝人拍拖都幾慘
好想佢哋都幸福呀

完美王子

你哋出晒名啦今舖

痴線我啱啱都係b站睇完個心臟仲痛緊勁好j

見到自己個cm
唔該哂蘋果記者幫手打格粗口

嘩
超勁，佢單眼嗰吓電死人
第一下中1000之餘仲要係正中嘅中心

笑到仆街
屌

都唔知係減hp定加hp

都30歲，就算真係無都想佢地快啲搵到一個好既另一半

好想真人版拍返漫畫版浸溫泉嗰度
安達白玉既小肚腩

佢真係好完美
雖然知道明星係幕前同私底下一定有唔同
有所謂嘅人設
但町田俾我嘅感覺係冇乜太大分別

睇咗好多次 但一睇就忍唔住loop

贏咗有敍敍苑便當 笑死

咁難中都係得便當

仆街 直接用我個comment
Hello我係性感小菊花

唔係得鮑魚刷咪算係咁

笑左，咁都有蘋果記者mon po

我的心已中箭

邊個唔想，仲有漫畫妄想個到黑澤背後抱傍安達摸佢個肚腩仔cls好想睇

唔係高級野來？仲要好多個

原來咁多人睇到 真係

好似冇咩人覺得淺香航大靚仔
可期待下集佢同條mk 仔
斯文作家 X mk 仔

睇過咁多報道好似得蘋果訪問到町田
下次再訪問佢果陣可唔可以教佢講下廣東話

呢度應該冇人想見到佢地你係第一個

我諗呢度得你期待

摸完一定係咁既樣

孔雀開屏

Diuuuuu 笑死
黑澤升天

話唔定佢地鍾意睇呢

請埋佢地香港喂肥佢得唔得
蘋果記者你睇唔睇到啊喂
01的可以死返出去

好似有新劇照
第5張係咪互相用魔法 黑澤會唔會呷醋

呢兩個我本身都ok
但睇完呢套好感大跌 特別係優太郎

佢個訪問會唔會只係啲咩email訪問？

淺香航大後生時ok樣
細時仲係johnny's
其實佢知名度唔算低
唔知點解依家28就未老先衰咁

camp婆游大東有篇文喺01寫得ok
但唔想share link
同埋都幾長
佢講副cp完全無鋪排點解拓植會愛上偽娘
情況同大叔的愛中 牧點解會愛上春田一樣
都係為劇情服務
無說服力自然就無感染力

不過唔好俾咁多戲份佢哋呀
唔撚想知點解佢會愛上

絕對係呷醋
應該係諗住去接安達去拍拖係門口見到安達個frd，黑澤個樣完全係：dllm呢個邊l個來攬住我個黑澤做乜9
不過又有風騷樣救命

頂激動得制名都打錯

射中我嘅心

屌唔敢亂講嘢啦

話唔定個記者自己都有追有留言

我以為佢30幾歲點知原來仲細過町田

唔知點解想開bingo估下下集點玩
我覺得會黑澤驚嚇親安達所以送到門口就算
點知作家踩上門搵安達

可能食煙飲酒加夜生活搞到咁
初初以為佢三十幾四十
搞到劇入面好似大叔搞細路咁

作家真係唔識食
安達可愛咁多都要吼個偽娘

係
殘得好快
本來細個同20代前半時 個樣係ok嘅

唔通資料室果幕轉左場去安達屋企

其實只係差6年

第二日喺資料室罰都得嘅

罰到安達腳軟

絲打好勁

所以安達用咗一個月攻略自己

台飯都有估過

睇嚟大家冧既嘢都差唔多

咁黑澤28至30號既情緒起伏超大
由勁開心既同居記念到突然心淡放棄
之後又開始同安達拍拖。。。

用一個月將自己送羊入虎口

漫畫安達係春天生日 黑澤7月3
用左3個月左右時間就錫到
劇集既話應該唔洗咁耐

咁黑澤同町田真人咪只係差1日
而且一樣巨蟹座

春天生日3個月
係咪即係可以用自己做生日禮物
利申未睇到後面同數學F

唔會去到最尾一集先錫呀
播2500希望尺度可以大啲

性感小菊花

召喚前魔法師安達清

異曲同工之妙
世人都阻止唔到腐女嘅FF

洗緊碗見到差啲碗都打爛埋哈哈哈哈哈哈笑L死，好有動感，黑澤鞭鞭有力

呢張更加似孔雀開屏
啲劇照得一張安達係有笑，其他都嚇到傻咗咁
一定係黑澤妄想太勁對佢太殷勤，搞到安達受寵若驚

你地真係
黑澤明明好溫柔架

車明明你啲ff都唔係純真拖手仔啦

嘩
佢真係成個三十幾呀叔但竟然係92年出世

黑澤勁春風滿面安達又係又係睩大對眼擘大個口得個窿咁望住黑澤 希望下集又有ff畫面

我估係約會前，黑澤想去安達屋企接佢，臨到門口見到作家同安達貌似好親密咁（情敵視角），跟住黑澤勁呷醋，好似英雄救美嗰幕咁一嘢攬返安達過嚟
然後知道作家係安達好朋友之後，就想討好攻略埋作家，之後就一齊搭車去搵mk仔喇

如果心聲有黑澤唱歌唔知係咪good love your love
係既話我一定笑死

j家架

非星座撚但我都想講一句：巨蟹座暖男

呢到集齊曬咁多件道具係邊到有得買的link，最緊要係黑澤個袋真係好大貢獻，次次安達有咩事黑澤都就咁掉個袋落地下

cls笑死我

你咁講我ff左一陣笑死我

參考漫畫佢會自己作曲作詞再唱埋

認咗佢啦，你明明就好想安達

溫柔都有時可以鞭鞭有力嘅

好想聽町田唱歌仔
唔小心穿越埋去女高中生的虛度日常添
left]

講真睇預告見到作家去睇金毛跳舞勁尷尬
首先佢跳舞已經好尷尬 作家仲要去睇更尷尬
黑安仲要陪佢去睇
係咪要帶出六角識金毛 成個畫面好煩

最佳配角

勸交兼英雄救美嗰場，有冇人諗過點解明明情況好似好危急咁但個公事包放得咁好咁穩陣，明明其他場合係一嘢飛咗落地平放喺到

死啦我個腦好有畫面

辛苦了

個袋已經有自我意識，識行去企返好
袋：唉你去救美啦，唔洗理我

黑澤個角色根本為町田度身訂做
漫畫安達係3月生日 赤楚生日都係3月

Hi叫我？

救命好正
前戲就梗係狂咀安達粒咸濕痣啦

仲要又奶又咬睇咗咁多年仲要可以掂到仲唔奶返夠本

硬係覺得佢哋下集會搶晒啲戲份

仲未睇呀，遲啲追埋先

我哋好ヤバイ

下個post應該開去成人台

唔係呀
但係劇入面黑澤幫安達整返好頭髮嗰幕都好sweet

笑死

係
黑澤男友力破錶
又幫佢整呔又幫佢整返好個頭

唔好意思我會收斂下
個人思想太污糟

藤崎都唔知係咪見到咁自己又試下幫安達整一次

我驚嚇走哂其他想正常討論呢套劇既人

藤崎漫畫個設定好正
安達偷聽以為佢鐘意自己 點知佢係喺度ff黑安

Ff 尺度仲要同我地差唔多

我發現依張安達嘅衫領係入面
黑澤又會唔會幫佢整理一下？

赤楚真係睇極都唔似26

佢ff安達個受樣真係黑澤都想睇埋一份啦

啱啱睇plurk都有人發現個領
安達懵吓懵吓咁
整衫領嗰陣肯定又有啲心聲傳咗過去

會唔會係拓植想幫安達整領果陣比黑澤見到以為佢地有路

我已經幻想到安達：Kurosawa?

好想聽佢叫優一

都唔錯

記得有挷....

呢個好呀

我都想聽佢嗌優一
但我覺得唔會

安達唔會啦
反而黑澤應該想叫得親暱d (加埋個得戚樣)

vivi選國寶級靚仔(之前吉澤亮贏果個)
一個ip可投一個(自己寫，無得揀)快啲投啦

我投咗赤楚(NOW部門）

町田30歲
應該係adult部門

我要整理下我個list先

11月30日deadline
之前J家玩晒咁滯

咪係，最起碼都回味下個白玉肚腩仔

黑澤：咁見外做咩姐，叫我優一啦
安達：優......優...... （見到黑澤啲糟糕ff）我先唔會講吖
黑澤：既然你唔想，咁我就唔逼你啦
安達：（唔忍心見到黑澤個垂頭喪氣小狗樣）優...優一...
黑澤：（孔雀開屏）你講多次，我聽唔到吖
安達：你明明就聽到！（然後嬌羞地跑走

好掂
有晒畫面

最好笑係贏過果啲無得選
話上咗神檯

你個名
佢地真係好得意嗚啊，已經ff到安達個怕醜樣

岩岩先留意到個名cls
黑澤個袋重要D wor

呢個似漫畫安達會講既野

2隻熊仔我諗起百變小櫻

白色恤衫濕身安達

喂啊
黑澤心諗計画通り
下次又會用同樣招數嚟叫安達滿足自己嘅ff

點解我唔記得呢到發生咩事
咁樣唔得喎又迫我FF
我已經改名改過自新唔再諗污糟嘢

六角去問安達肚唔肚餓個次
哈哈哈哈呢套劇點會純潔咖，黑澤藤崎啲ff都夠曬咸濕

佢碌大對眼真係好可愛

開心share

cls

嘩屌！呢個可以用嚟做劇場版！

啊cls咖

點解好似做到暈咗咁

黑澤體力驚人，一夜xx次郎

忍咗7年喎

omg赤楚個樣
無限瑕想
我都唔記得咗呢幕

痴漢名嚟 唔講咁白喇

漫畫嘅安達比起劇嘅安達再傲嬌啲（？）
但又總係畀黑澤撒嬌成功

痴線咖
下個post真係要開喺成人台

嗚哇哇哇哇哇
安達唔得啦

笑咗

夾返禮金比呢對新人先

真係誘受不自知的典範，黑澤係側邊見到一定又想打死六角變八角

你哋真係好癲

小貓咁

救命
明明個廣告好型
喂呀明明應該要收斂吓

有赤楚同白麻 雙擔狂歡

深夜係放蕩肆好時間

感謝plurk嘅大大

如果俾佢地兩個本人睇到會點諗

深夜劇情節安排上會唔會大膽啲

Cls我睇睇下都有啲紅都面哂
仲要keep住loop

真 靠同大家ff先捱到下一集

今次開心些牙搞笑野，嗱唔係18+
腦補劇場六角終於變八角，黑澤一手揸爆六角
佢地拍拖小劇場都好正，黑澤又做痴漢
六角你再做電燈膽真係會死

有啲睇唔慣赤楚由小貓變老虎

呢張gif真係好尷尬唔係好想比本人見到
但我會想佢地知六角比黑澤打到變八角呢個gag下次tweet留言講下先

唔好呀

佢今次係做手模？
Btw個樣好細個

睇均幾個post 町田啲圖成日食嘢 ／ 含食物咁
究竟係大家咁啱都揀中有食物係口嘅嚟分享吖
定事務所真係係咁幫佢接餵食job

嗰陣得19歲
佢皮膚仲靚過啲女人

成日都有佢食包圖

做咩要咁遮靚女白麻

白麻都要被blur

條女好煩

Blur得好

no offense 不過巴打你好似唔鍾意幾多人咁

點解blur 走靚女麻佢係無辜架

Yes Making算好少少
個廣告真係出樣得一秒左右

阻住我j赤楚

嗰時太新冇人識

劇場版劇情建議
大結局之後兩人過住幸福美滿嘅生活
不過因為某啲事嗌交/安達太依賴黑澤
總之就係無啦啦發生咗交換身體事件
結局回復原狀最後大家都成長咗

幻想下町田演安達(黑澤身體)
唔gel頭
齊陰、驚青、駝背
好可愛
然後被逼出去見客

你哋好鍾意嘅獅子赤楚演黑澤(安達身體)
精明能幹
除咗用佢嘅身體為所欲為之外
工作上仲要以安達身份幫呆黑澤執手尾

攻受互換
演技show off
可愛町田 強勢赤楚

sorry 各花入各眼之唔覺得佢靚女
想j仔多啲

另一種意味嘅不忍直視

呢張好似安達反攻咁

這個劇場版我可以
安達心町田身去見客 實搞到一鑊泡

呢個時候安達仲係唔係魔法師
如果咁邊個會聽到心聲

町田戴眼鏡嘅薯仔樣可以做安達

邊個身體未破處咪邊個有
btw建議巴打立即pm風間監督諗諗佢

佢細個竟然鍾意Thomas

覺得佢細佬由細到大要同佢比較好慘

岩岩又睇番第6集
睇到六角屍僵忍唔住笑左出黎

我睇緊女高中生虛度日常啲cut
町田去賣碟個集真係超on9
點解佢可以演到同秋山/黑澤完全兩個人咁
其實真係好勁下

第9&10集文字劇透

我的心藏

對眼又係淫淫地咁

集集都拍拖
請盡情放閃光彈唔該

[member]會大聲係公司宣揚
[size=6]我最尊敬的2個前輩係埋一齊太好啦[size=6]

拍拖拍到聖誕

唔係18+唔盡慶
I mean黑安同一隻洗頭/沖涼味好エロ

你個名

聖誕可能大解放呢

唉點解可以咁靚仔，每日都要J幾次好攰都但又忍唔住要繼續J返工都唔專心

成個腦都係黑澤
全部全部全部頭中離れない

原來仲有一張，安達好得意

點解安達咁多都係餵食圖

因為佢似狗仔要人喂食

咁男主唔再係處男時技能會否失去

Foodporn

點解就咁睇好似冇乜內容咁
不過甜，我鐘意

好想飼養

細節可能好豐富呢

咪就係 罰你loop 100次下回預告

對眼係有少少似

不過赤楚更cute 又唔camp

真係睇唔明點解似
我係咪要去驗眼

頭先開咗個後篇黎睇
佢地個個role play 幫女仔抹鼻涕game
第一個上場既龍友搞gag 到痴線
食鼻涕係咩事食緊早餐架大佬

2個都靚嘅

我明啊好想日日都望住佢
快d過左能力試就可以瘋狂追哂所有野

真人重萌過漫畫

平安夜嗰集大結局真係好期待

我都係食午飯個時睇，大佬，好撚核突仲要索索聲。最撚搞笑係個兩個staff話揀佢屌佢老味

佢哋次次啲心動小民工都係咁樣核核特特一啲都唔心動
龍友經常講咸濕嘢完全冇形象可言

為咗佢更有動力學日文(啱啱開始學咋)

只求有初吻同sweet life

學日文
加油

真係架咁佢地fans好慘，冇心動過冇得ff？
你搞到我好想睇佢地的心動合集可唔可以唔好咁呀佢地

好彩町田退出左

個staff都想試吓富士山礦泉水

呢part真係
個staffs 仲repeat 佢個句富士山既泉水
笑死

係估唔到既核突你明唔明個種衝擊一開波就咁猛料
笑到癲

差好遠個feel唔一樣
利申：近視左右600度

無論kenny定片寄涼太都唔似
完全唔覺得赤楚似佢哋

安達個樣勁似：下？！你話成棟大廈都知我同黑澤拍緊拖？？？

似樣就唔似啦，總括來講係可愛0仔type

身份佢哋嘅fans就係鐘意佢哋核突on9
認真扮型反而唔受落

身為

一齊沖涼
諗返頭幾個po講過劇組冇錢去浸溫泉，可以迫係黑澤個浴室鴛鴦浴，咁就一定一樣味

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 7